求救 有女仔問我問題

佢問我有無拍過拖 係想知d咩
同佢曖昧左一段時間 應該點答先最好
利申：無

無咪無囉，唔通答佢有等佢收手咩

help佢問緊我
我而家帶佢遊花園

係問有無拍過

點解唔可以誠實回答呢?

幾歲先？

我成18歲仔都未拍過拖 好自卑唔敢講

同佢講我冇拍拖 但有好多人追
不過你係排第一個

真係唔怪得冇拍過拖
咁都要問

你: 呢d咁私人既問題 我係唔會答 除非你講先
佢: 咁姐係冇啦
你:

無咪無囉好出奇咩緣份嘅野
利申20 a0

直接答啦 驚spring
係咪以後郁啲都上嚟問

條女而家chur住我唔放
我話交換秘密都唔肯

18就唔敢講，你點生存呀

hi 打個無字好似要死全家咁
唔好咁婆媽得唔得?

答啦，廢

誠實d答唔好咩
真係對對方有興趣 無謂顧慮咁多

唔通而家呃佢有，之後一齊左咁點，又作其他在話？

好多女唔考慮A0 巴打再見

同佢曖昧左一段時間..........拿, 係咪真先
係就超簡單

一句,
冇呀, 但想同你拍 lor

直接答未咪得，我俾人問過幾十次都係咁答

十幾次既結果呢

係咪真架 我答左無

大膽啲啦